㩒𨋢㩒多幾下會快啲既咩？

返屋企搭𨋢上樓
㩒完𨋢， 見粒掣著左燈咪原地響度碌下電話
突然後面條廢老叫唔該，示意我借開少少
我以為佢做乜嘢， 原來佢想㩒多兩下
幾秒後佢見架𨋢仲上緊去
又再㩒多幾下

咁你當面屌柒佢丫嘛
廢到要上黎開post呻架咩
廢青就係廢青

不嬲都係
撳多幾下個磁通量會高啲

盲撚左？
開響學術台問唔撚得？

即刻扮認真問佢點解唔繼續㩒掣

你應該係佢禁完之後再禁多幾下
唔好輸左個勢

會

yes

同賽車game一樣道理
愈大力按個前制 架車會愈快

應該係㩒錯掣，想㩒返熄佢咋？
Btw 無端端話人哋廢老

你唔係唔知撳多幾下會快d下話？

呢度D人無知度我必一聲笑左下

我唔知

未睇過逃學威龍?

我屋企幢樓部𨋢淨係㩒一下佢會冇反應

淨係知有啲舊式貨𨋢如果你響樓上hold 𨋢唔閂閘，
而同時Ground floor 有人㩒既話樓上架𨋢會響安咁響，住宅𨋢㩒十下咪又係咁
都唔知做乜鳩狂㩒。